冇圖:) 點樣先可以唔俾自己手淫

都話冇圖咯
如題 5想再手淫
想養精蓄銳
各位巴打絲打有乜len建議

切左去

唔係以為我會掛
好心你放d勁小小

哇屌好正 第一張有冇名/多圖

認真 有冇人可以話我知道
拯救下 廢青的我

5你老母